30上30000

要跟好跟

提子 cr7 半場入2球

信念

手足 訓得 訓醒等收錢

燈

場波都未踢完

邊有咁多正氣波
個個都上晒岸啦咁

中

英個場反cup好睇！！

風

原來就係你條撚樣燈到我朗傷出

30上0 勁中

今晚再上過

6:30
9.5b
下盤

Gel

有冇巴打跟左？

今晚有重心

跟

終於gel得頭